城大生稱佔旺期間被捕遭警抓下體今終止索償

強烈要求當事人出黎解釋到底咩事
係警方出錢怕黎緊會好多市民告? 所以用錢封口 連庭外和解都唔想?
有收錢我最多都係覺得現實D 少D 義氣不過人之常情 fine~

不過如果你係被威脅 被恐嚇既
我懇求你 我跪求你 作為一個公民 你應該企出黎
向暴政說不
我地一定會與你同行

今次 我地一定會同所有義士一齊走過
你唔係一個人 連個官都企係你個面 怕咩?

召喚~~~
出來吧 呢件唔單止係你一個人既案 黎緊仲有好多單 有案例係普通法入面好關鍵

就算你只係收錢和解 都出黎講聲丫
唔該你

推

淆底就輸一世，唔好認輸啊，大家會一齊風雨同路

Push

應該係比人捉住左某啲痛腳

個官都表示o嘴

推呀

負皮個位係事主?
出黎講兩句?

幫推 呢件事其實影響到今次既義士同被捕人士